訓左無睇，政府回應左未？

好想睇班狗官出嚟尻噏

外交部回應左自治法案，對特殊地位好似一粒聲都冇

5:30
政府未回應